今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

今日一定會有好多旅客返機場問下取消左既機點算，但係有旅客原來班機琴日講完cancel之後轉過頭departed，然後就唔肯賠錢比佢地

為左補償返琴日對佢地既不便，而且旅客通常都唔敢追究到底，就由我地去主動問佢地有無遇到困難，同佢地一齊去揾AA，要AA解釋點解可以呃旅客班機cancel令人地唔入機場，然後又話正常起飛左！

呢個係一個機會去令政府唔可以將令旅客不便既責任spin去我地到，同時又可以多個機會同外國旅客溝通

同意請正評加推上熱門

推

追究到底！

推呀

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

要求機管局交代！

呢樣野淨係今日先做到！！！啲旅客走左就做唔到

幫推呀！！！！！

大家都見到個board係寫住cancel，點解轉頭又飛左？
就算我地唔追究責任，至少至少都要幫到旅客收到應有既賠償！！

追究假取消 要求賠償！

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

機管局假取消！航空公司假取消！要求交代！

同意既推比有時間入機場既手足知

幫推呀！！！

612 721 811

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫下外國旅客 打下輿論戰！

支持既就推！

PUSH

推佢老母！

唔洗咁強硬 我地用軟措施

推佢老母啦

唔係唔幫受影響乘客下話？

幫下手

都要！但呢樣野今日先做到！幫佢地追究

真心 幫下手

一齊去

旅客好慘

幾千蚊張機票無左會好sad

無人理????

推啦！！

幫下佢地

公關要做，但唔可以道歉，冷處理

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics

好賤 對外話取消 轉頭飛撚左

去幫佢地咋！

叫人串返自己？傻架

係 搞到保險claim唔到

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

唔明

去幫旅客發聲！

推啦

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

推到機管局賠，唔賠等變關公災難啦

同意就推

強烈遣責機管局假取消航班

要呀！！！

721

721 811

同意
要幫手追究

緊要嘅係遊客claim唔到保險
我地同佢地而家有共同敵人
係我地做好國際形象既好機會
今日一定要去機場幫佢地呀！！！！

如果今日AA冇回覆
我地要講俾D遊客之後點追得番D錢
e.g. send email 去領事館
集思廣益
快D spread 俾現場手足去AA counter/航空公司counter 施壓

幫手推

和理非時間
卒死機管局做咩資訊咁混亂!!!!!!!!

啱呀 又可得民心又可追究AA

借力打力 一舉兩得

好機會黎架！！！！

做好公關

啱 我地唔駛道歉而係要將個責任spin返去AA
要佢地交代 依個係佢地嘅錯
係佢地故意做成示威者同旅客對立

Push

極同意
絕對係高招
借力打力

借力打力

點樣check有邊班機話cancel但最後飛左？

當我地唔小心柒左 會唔會都係一個好時候去玩無賴玩膠呢

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

推 大家加油

有無巴打得閒入

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

去到機場自然有旅客話你知

超合作！！！！！

好方法，將個波交番比政府！

借力打力呀大家

機管局假取消！航空公司假取消！
呢個真係痴鳩線

假取消！

仆街啦！

推呀！幫手入機場呀！

push

假取消 食屎狗！

幫手呀！

去幫旅客追究

要幫旅客, 記住唔係補償不便, 係要追究AA嘅垃圾決策

要贏番個輿論

一定要推番落AA度

係！仲可以同佢地溝通下

繼續推

推！

幫旅客！！
香港人嘅投訴精神要出哂黎喇喂

係喎！！
呢個就係我哋要做嘅補救措施！！
巴打好波！！

唔好道歉，淨係幫佢地向航空公司、機管局同民航處施壓就好。

唔好道歉！！！

幫手吹雞！！！！！

大家加油！

講得岩 推！！！

做法好難一致 最重要係去左先

追究到底

追究到底呀

有冇國際既民航組織可以投訴香港民航誤導旅客？

推佢老母

呢個我都唔清楚...

幫手

沒撚哂人

818見！五大訴求，缺一不可！

幫手！！！！！！

要補救！！！！！

盡量補救！！！

推返個波比政府！！！！

推 機管局搞事 先令個問題咁難搞
要幫幫旅客呀

要旅客！盡地主之誼！

一齊去追討！

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

入機場！幫旅客！

幫手!

幫咗旅客手先
到六日夠人再接機
Btw 唔通咁樣係新loop 新行動升級

先因為多人上唔到機 我地再幫旅行追究返機管局做咩唔幫旅客

Pish

做左今日睇結果！

去追討！

大家搵朋友一齊入去！

會唔會有法律界朋友可以幫手？

推

去機場，要準備美國旗呀！

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？

推！connect 埋班遊客

推
我地係企係人民既一邊，真心要推

AA誤導公眾

被圍攻

律師幫拖

推爆佢

Pppp

怎麼辦

搞

做法唔完美 但可接受 要改善

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

對職員好d pls

經過812同813我有啲嘢想講

幫你推！

推
幫番受影響既旅客，比佢地感受香港人既好客之道

上熱門呀

讚成，但我地自己都要清楚啲程序先得，有無熟悉可以分享？

推上去啦，而家做住公關策略先啦

推！
出埋d陰濕招
依家就將個責任拋番俾佢地！

Up

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

入機場呀

有得搞

送機係最後機會，政府和北京，最想香港人打香港人，唔好分化，E次送機如果都好似雨傘，分化，死守，必定失敗，點對得起死左，傷左，被克警圍打，拉左的兄弟姊妹

封哂入口... 係咪要T2 入去?

最好2-3人一隊
主動幫1個旅客
其中一個流利英文
過程中解釋埋我哋香港咩環境
導致要AA要用呢啲手段擺旅客上枱

[緊急分析]法！不！責！眾！

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

再推

今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

吹雞入啦

啱丫

無人推？？？

幫推啦

保護旅客權益，人人有責

機管局單野一啲都唔簡單
真係似佢單方面自己決定
兩日前3點零近4點我係高雄 朋友whatsapp話cancel哂機
到4點半左右我打去問高雄機場佢地話冇收到消息話會照飛
直到我5點半入到機場先確實見到cancel

想知中間一個半鐘發生左咩事 如果4點已經決定cancel點解高雄機場會唔知呢件事

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

up

認同啊

又搵人笨
禁制令到出咗

炸兩俠係時候出動

Sorry 係遺憾唔係道歉
No apology is made

無錯！！

仲可以幫佢地

推，追究到底

啱

721
811

依家封咗咁多入口點入機場

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

追究機管局！
唔係追究航空公司！
機管局一方面宣佈所有航班登記服務暫停，一方面又唔講要停飛，即係點？即係唔俾你check in，但係要航空公司照飛！
無論有冇示威者都好，自助/櫃位唔俾check in，冇boarding pass同拎住件大行李，點出境呀？！！

同意

成日有人覺得攬炒就唔理民意。
其實衝軍營最直接攬炒添，
但你自己衝同對方主動出效果唔同。
你自己衝出去等同宣告打內戰，
國際社會完全無藉口介入香港。

同樣主動出擊，主動阻塞旅客，
效果完全不同於迫使政府停飛。
攬炒係迫使政府得罪國際社會，
唔係自己去得罪盟友，得罪全世界。
和理非無用，唔等同亂黎就有用。
極權政府唔會因為死個棄卒就投降。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

推！！！

依家點入機場

支持
今次以理服人
Be humble

好

呢招正 唔洗道歉之餘 又有實際作用

勁勁推

仲入到去？

交代！

重要！